%@metapost:axesymetrie604exo004.mp
%@Dif:2
Voici les six faces d'un dé.\par
\includegraphics{axesymetrie604exo004-1}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo004-2}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo004-3}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo004-4}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo004-5}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo004-6}
\begin{myenumerate}
\item Cite toutes les faces ayant exactement deux axes de
symétrie. Reproduis ces faces et trace les axes de symétrie.
\item Cite toutes les faces ayant quatre axes de symétrie. Reproduis
ces faces et trace les axes de symétrie.
\end{myenumerate}
